[認真] [政治] [求教] 香港仲有冇救?

眼見毓民退出政壇, 香港之前冒起嘅年輕人本土政治組織唔係慢慢冇左聲就係散左,
有d就同佢地參選理念違背,議員係立法會停留係表達訴求上,好難動搖政府,
加上777當選,中共操縱香港更加容易, 處理一啲社會議題例如教育,媒體甚至人們都三分鐘熱度,好快冇左件事,但係啲事件係真正發生緊,佢哋嘅價值並唔係只係值得幾日既重視,而係要切實既解決,但係熱潮過後又大家好似從未發生過咁, 有時候真係好無力...
因為切實經歷緊學運社運,更覺得好無奈, 唔知道未來嘅路應該點行落去...
真心 好想改變呢個社會 可能呢個諗法好蠢 自己都未夠成熟 唔capable做到..

push

香港冇救架la

無啦，你條柒頭仲覺得教主係好人
咁撚蠢咪學人關心社會

冇錯正如你所講生活到就得
但係其實香港人所爭取嘅 或者香港所珍貴之處係咪真係咁呢
可能我對玩完嘅定義唔同 我覺得玩完其實係指 收到中央嚴重既干預 違反咗一國兩制呢啲 甚至係佢核心價值受到蠶食
有飯開 滿足嘅係基本嘅人權 而我地所追求既要係咪淨係局限於此？
而係我心目中呢啲values並唔係可有可無嘅事

第一 點解你會覺得我認為教主係好人？

第二 點解對於議員既去留唔屬於關心社會既一部分？

第三 回應閣下就黃毓民觀點，若我有錯解之意，誠向你求教提出如此批判的理據，洗耳恭聽，願聞其詳。

巴打曾幾何時我都覺得好灰心好冇希望 但係我相信香港仍然值得我哋去救 我哋宜家可以裝備好自己同埋影響身邊既人 如果連我哋都放棄 香港就真係冇得救 點都好 記住唔好放棄 至少仲有我與你同行

要眾籌 不了

眾籌有幾十萬 我仲同你沖？

港豬真係港豬